[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3709)

樓主hoball

1:2 派100 快

輸唔緊要，而加明屈

慢

Me

me

不了

我

主隊比球啦

和波不如唔好踢

1-2

2-2

ok

9：5

2-1

21212121

主12m?

封

212121

2121

Lm

1.68 12m
等睇miss

巴西對阿根廷
明明21.5禁，受我24.5
佢受完我仲係做緊21.5
即係我買果秒做24.5only???

2-1goal

12M?

主12m

12m 變c

12碼好撚難射 咪GEL

5張黃牌 屌你老母 人血足球

主hg gel

主能夠～～～

阿甲D 12m

中翻注得唔得。。

入

Goal? 馬會賠率都轉埋

Goal

Goall?

大岩蛇還我血汗錢

2:1 goalllll

主2:1

no goal針

3131313131

ＧＯＡＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬＬ

2.5/3b

中

可能2:2呢

9.5s頂住

主100%goal

2.5/3

大岩蛇

2/2.5b

Login完行開去個廁所
就入波 比我買多注主勝嘛

3.5 -1

入完又黃

大岩蛇食撚屎又中計

仲想開3.5b

2:2 得唔得

肯定2 2 完

又黃

6倍 你8+1買？

比多粒開-1

無柒頭了

阿甲 即場甘拿斯亞第2球@3.50 超級重注 中

呢注會買平時既3注 重心

即場甘拿斯亞第3球@3.65 超重注 輸

即場甘拿斯亞第4球@5.60 超重注

lm

黃牌放題

3.5b -1

1.68劇本
90+全餐

G chi 大岩蛇

大岩蛇次次中完1注就輸

Diu一早就俾個閪女人屈2000，諗住大岩蛇救到我
又針多1000
有冇人派

委任證？

1212隻腳丫

dllmch

主入多球定下驚先
打榜尾都要練心

笑了

話差唔多賠率就一樣注碼
咁依家超重注同超重注差幾多

糕

連斯亞

1.66超重注中，今日拎去call g

0.3?

還我血汗錢

支持第四球客
中左派我ok?

-1C

好撚煩係咁鳩打超重注

再跟大岩蛇

立即完場

啱先羊左場cs pain gaming
推能哂落去

3:1未

而家幾角？

追多口主ng先

以後唔打100%，打超重注算

2:2 ok?

求下你

2/2.5
2.5
3.5全部買晒

客紅未

極尚超級重量級注

仲有球

3:1 5 1 100

比多角啦屌

9c

主盤 超重注中7.5b超重注中

LM

8.5b 終於gel

9999
7.5 8.5 gel

屌主RC 頂能住

比多c

主red

2.5/3 爆左一半

甘拿斯亞NG

屌 頂住啦

劇本來了

9.5s 想 gel

1角超人

365個盤似客

2:2 就即戒賭 輸過萬幾日

6y都冇紅

紅左仲撚勁 入多你一粒 3-1

7了

反而主紅先

琴晚d波紅左全部贏哂

球証on能9

信你 唔補和了

客

劇本開始進行
先黎打少個

主隊請立即10人泊晒係龍門阻止入球

紅啦仆街

主頂實

終於紅

紅了

1:1 rc

1:1

1:1RC

又紅

Rc 又追得咁快

戰神vs戰神

RC 好快會CUP

客咁都贏盤 真係唔識賭

睇黎客隊收皮

係後場差波啦洗唔洗等英超神射手教你踢

Rc 1.5大

Rc 1.5b gel

有冇機會刷兩角

1.66主盤好少輸

比多角

小左兩個人仲邊有角

打交腰斬ok?

通常咁講都

2:2未

中位數

原來牙欣係驚我唔夠錢開飯，收高我3個盤俾高水我照開，多謝欣欣

放心

10c

角呢屌你

+6

屌 睇錯

有絕殺就一定客 不31

u are fake news

又報假

Fake c

呢排幾多大波波

佢好似角轉左界角
叫多c

365又撚

點頂

完未呀1.68

客隊攻啦

單邊細？
追3局上盤好過啦

3-1啦屌你快撚D

連c雅

10完都好啦

似2：2

今日韓假有即場

客入未呀屌你老母

GOOOOOLA 9.5S GEL

比多1c

完未呀 成撚日補咁9耐

3.5快

10C 都唔比擺明9.5S GEL

比c好冇

刷角未

唔會，因為我買左主盤

比多1c ahhh

加時加成個鐘咁既.....

中風賠 會Goal

迫害角細

咁勁

個個瞓地想點呀屌佢老母 補過喇屌

比c呀！！！！！！！

我超重注

又訓地

唉 刪馬會下世見

補6 一角都無

比球12ma 客啦

補咁耐1c都冇

屌 一開始炸一球迫害3.5b

角球直入易啲

補補補 補你老母咩球證

角球啦

角啦屌

訓地多過踢波

角球直入啦

角大rip

+8

Dllm 垃圾唔刷多角

唔爭在入多粒啦小

9.5有冇咁準

整定

比多

2:2 please

補到入plx

唔係中左主咩

神級中位 好撚野

又一角超人

去跳

想成個lihkg一齊開心 10c ok?

完場未...

客抽筋 自己拖自己時間

快手角球雨

而家9c 定10c

完未呀 屌

9

主12碼

10你買左咩

輸

12m

9.5s全面進場

屌 落地獄啦球證 補多半個鐘啦不如

球證又想補到爆？

3:1 未

又12m

8.5b

主12m again

12M

主12!!!!

補上補又12m開-1

12m 變角

3-1都唔比角

賭覆咩補到入

屌 比客啦

3 -1 plz

劇本

準備12m變角

6倍？

no goal再爆

+8 12m

4倍ng

直接完場咪算lor..

賽前6倍 3.5b 1.09倍3.5s

12m完都吹啦仲角咩

MISS

真係炒

樓主勁到又汁兩注超重注去callg

比人救到咪角囉

Missed

癲撚到 MISSED

on9 missed

送俾你都唔入

殺左mama個3.5

FT 9C

重射未

2-1 9c ft

10c !!!

屌你老母迫害3.5b

Miss左就完啦 球證又買左咩呀

我主盤關咩事

Cls ball

9.5s gel thx kybb

12m撚狗

12m miss

專登miss既

你好似成日爭1C

風

射完完埋

大岩蛇會唔會咁準丫

9.5s 10.5s 全面進場

10c

冇

法國呢d就完場既12m成日唔入

入緊黎

呢d球證真係要落去獄 補佢老母個系咩

好彩第一球冇miss

中柱彈出炒

長官 這邊

入唔入都拎3分 點解要入

派Ok?

練下大家既心臟 冇諗住入

撚狗波

補咁耐一角都冇

365 有12m 買 miss 有4倍

主盤超重注 中
7.5b超重注 中

1.43買10000，成日有巴打問，都唔知咩心態
我10分鐘賺4300，我心態咪咁。

7.5 gel
9.5s gel

又係 地盤佬今日唔洗返工？

12m missed ？
3.5又被迫害
9.5s gel

上注針左？

勁

係 97:58 12m but missed

jc秒派

what the

nice

買番女足上盤算
買呢啲震撚到尾

跟左mama 9.5s

劇本一早寫好

跟你姐

咁撚易賺買10000咁少？

已經好好 唔係miss變角
自己射柱

90分鐘見365寫角球
幾撚開心

角大手足知咩事8狗明尼路又勁中，唔知幾多星呢

rubbish ball

又比燈西玩死

笑撚死 中就貼番自己喺其他台打3星,
唔中下晏應該會刪埋

喂，8狗fan屎出黎gel未

tiger女入未 唔入又逼死我

有冇人買咗艾華爾 琴晚分析咗明尼路留力南球盃4強加賣分
$200 @1.89 gel

逼害3.5b

中就3星 唔中就9up

又係你條碌柒 買十注先中一注
還我血汗錢

47分鐘入波撚尻我半大
98分鐘射失12m撚尻我3.5b
我屌晒你地老母

讓平半就會買 半一就算數

塞爾維亞女排win

慘

大岩蛇咩戰績?

C服

喂大岩蛇呢

本身中就派，而家無得派，大家c服啦

優越真係好小氣

點解啲女足上盤咁正氣 全部贏

幾時出水

尋晚成晚吊尻班契弟，一路吊一路block一路贏。
如果你入左星之力個tg,睇路啦。

慘
領先1粒就唔攻既心態

正

你真係好撚好笑想見你真人

咩呀，唔叫南韓叫咩

我2.12

重有無上去食肥婆

屌見親佢野都好撚頂癮 忍唔到笑
好似香討啲阿叔口吻咁

我4倍

我了

Me 了 硬

贏埋女排訓了

Sorry囉

屌 miss 12m
我個ng 2.5/3 -1呀屌

南韓女 我屌你丫

無波賭，打機了

排波呀

成班非法撚

洗唔洗咁惡呀

187.5 big 100%

梳

塞狗10號條大隻閪次次換入黎開出界on99

mh

士 假到

正 一場輸七千

9up姐 我覺得士會反底

有啲似陳茵媺

笑死，啱啱塞狗gel頭點知救到反cup
我泡好波 直落3-0 easy

刪埋馬會apps

客FG炒
主NG 炒
主NG 中
客FG 炒

客ng

易撚到 個4號一個打哂
提早派彩都得

羽毛波走地 蘇德志w

知唔知點解狼堡贏唔到？

廢囉

韓國3-0帶走塞狗

買左3-0，想收

No 係因為 和 夫斯堡

泡菜真係執錢咁執

啊

假

排波＞足波

琴日度
莫迪 羅連 狼堡 會開上盤
計漏咗會和 jump

個名累事

網死好多人

賭西咩 輸撚死你班陷家產

支持

網球比狗屌

韓國3-0帶走比賽阿

屌你老母訓醒輸錢

喂 收番

成日都係上盤日

今日上盤日 都輸？

上盤日 只知買左下盤個場開上盤

召喚星之力
網球點部署

墨假？
艾華爾 中喎！

你又gel?

訓醒已經1:0 冇買到屌

打機了 88 比狗賭

Jump

1000

我星教點部署網球未

派左彩啦，請查收

united冇讓球 點搞 用緊手機唔想連vpn

戒賭

果邊得主客買

梳囉

3.5s 1.08 gel
羅連 1.5s gel
布拉win jump

憤怒注💢

唉

輸能4啦 閪都冇得屌

想講 gun了！

一豬錢就聖人mode 飛機都唔想打了

識野

大波無啦屌

又有摩哥

謝xx勁到，+4.5等收錢

1:6我派10個5000

等收錢，謝xx成碼有9局

屌你老母

韓國平手gel得

2-0

3盤2勝2比0派左彩了，咪玩星哥

驚咩，就3-1

謝準備破發連攞2局

輕鬆

韓假等超重注

韓國3-1

7:6

韓國女排世界第一

G排妹呢

屌你老母閪眼殘要左塞爾維亞單
麻煩贏左呢鋪佢先

唉輸死，準備去轉運，有咩要注意

排球單雙

佢本射真幾好J

想問亞帶隆特算唔算大劍
夾唔夾到高達X 身

波台搞成咁。。。

話左謝勁到仆街

4

大岩蛇又有冇心水

我都超重注

真。。

21-19 燈到

唉 潛先

輸能爆廠了星之力屌你老母

高水半一

屌你老母閪買錯單想死了

最緊要一齊輸！！

派我 求你

唉，排波網波針能哂全晚啲人工

我兩邊大注兩邊閪

破佢老母閪一局反杯啦屌

屌你老母歧視亞洲人？！！

對家點一齊輸

上盤

你條閪佬一買排波我就豬屌你

屌你老母破呀！！

呢局唔破即跳

4-4

I am ready

Ahhh？

話左READY

追！！

屌你老母54

嗌能哂口號咁好咩？

唔撚連贏3場個細都凍過水

學左登場哥買古娃發球局贏 1.4

ready again

20.5細輕鬆針

又抽水

開張卡入code囉

垃圾食物

真係輸岩先比人反cup果局

古娃上！反佢老母

接收工

收到風我星一陣又去瑞興打牌
你可以同老細講要去救人 行開一陣先

輸錢呀屌你

我跟左20.5s先講呢啲野

幾時先到六點半

喂喂喂咁撚串 繼續番工啦你

想睇台妹反cup
贏唔到20.5s既鬼妹唔撚配贏比賽

上我星船即刻去左送錢比施小姐洗

我了 星蛇

屌你上盤唔早響
跟你第二條水就針

世界末日啦
足波連野雞都冇得玩 痴撚線架

真
輸小d 幾有良心

比狗賭。。
打機算

棒球仲好玩呀
1場打番幾粒鐘 想賭其他都賭唔到
不賭便是贏

等cs

真

咁你要試下桌球

c你老毛咩 唔撚賭了

ME READY

28號先有。。cls on9 唔洗搵食

1430 傅家俊受讓 支持未

山形山神 客勝 @4.1 超重注 中

唔係抽 係真係覺得努好笑

好

琴晚莫迪收錢

屌你老母山形山神21倍唔係中咩
做乜仲未派 趕住去屌閪

波po四大悲劇

20.5b jump

科根堡今晚又要比人炒幾多球

比人㩒住屌屌

20.5b

定啦
岩先2-6照爆20.5s
完全唔知怕乜

優越泡狗下盤重注未？

大
19.50[滾球]@1.90
要死一齊死

又欖抄

屌秒jump 屌你老母...

今晚巴塞係咪100%
美斯攞完金球氣勢好✅
主場威力✅
客隊私家雞✅

驚西咩...有咩事最多咪再偷過老母錢..

牙繁 俾啲火我

Ace姐係咩 直接拎一局？

冗員超宇宙大爆炸級重心，鏝半大串死疤狗大波 唔中問我攞

唉唔撚識 總言之我要見到完場收錢

牙煩又黎岩先個劇本呀？

手足 我地網球撚有入場紙...
你去返申請先

手足 我想做網球撚 點入場

牙繁準備...

唉 輸撚死你班仆街

買左20.5b 19.5s

中硬

開20

點開到20 5-6最多19....

Gel

講咁耐我未呀屌

5-2 我gel 我係撚要gel

有75架...

可唔可以5-6屈死我個大
想試下輸錢

我係 咁我未?

on9

CS tyloo map1 -4.5

仆街5-3 開始腳震

幫叫 lm

5:4

準備

排球易玩到

阿星俾料又執錢 勁撚過優越

星水

vip先有

你以為馬會平日日頭操盤手唔洗做咩
咪又係照開野雞波網球電莖比班黑卡佬玩

訓醒了，又要工作了

1830有重心 想知再講

職賭

牙繁w收左錢未

傻豬黎，得你輸

Mazaalai map2

要得網球派

唔記得起身買阿甲大...

佢幾時自爆地盤咁柒

大陸閪-35.5

其實點解買細唔買上盤
我本身唔買呢場，純跟你
不過開細99%都上盤，點解唔買上盤，又好分啲

武漢3場都開大

賣料狗唔抵可憐啦

講真本身跟佢細，睇一睇，開上盤咪實細，又好分過細

係呀，但你細一定要炒2-0
我第二局豬都仲有得嗌

認真討論唔係串
你話係咪先，如果-6.5就話細穩
4.5咪一鳩樣，細係包左下盤直落兩盤only

買cs la仲網

水呢

早幾分鐘先出9左ching....自己碌上去啦

少年豬經驗，後生仔始終係後生仔

唔提款了 今晚12點cs翻4倍

tyloo map1 -4.5

滾球 王雅繁(中國)(第四局) -vs- 斯洛恩-斯蒂芬斯(美國)(第四局)
2.36勝負盤 - 斯洛恩-斯蒂芬斯(美國)(第四局)
WTA - 武漢公開賽(第三盤 - 賽局獲勝者
On9 想買黑妹w 做乜鳩....

Map2 3.6倍win咪話牙叔唔益你

上次睇牙繁都幾靚

買成都又落雨封晒盤

tyloo屌你老母

原來派埋錢

!

黑妹w set3w 幾倍 買撚錯左